台灣黑鷹直升機迫降新北山區 參謀總長在機上

進入2020年第二天，國軍一架黑鷹直升機在新北與宜蘭的桶後溪附近光點消失，國防部證實該架直升機迫降山區，目前新北市消防局、宜蘭縣消防局已前往搜救。而根據國防部指出，參謀總長沈一鳴人在該部黑鷹直升機上及其他高階軍官共13人皆在機上，國防部已派出人力前往搜救。
空軍所屬的黑鷹行政專機今早載參謀總長沈一鳴上將到東部地區的高山站台視察，並代表總統慰問官兵，但在新店與宜蘭上空突然失速，目前國軍已全面展開搜救中，國防部也將在確定情況後召開臨時記者會。目前陸軍第六軍團的蘭陽指揮部已經受命前往失事地點搜救中。
國防部今（ 2）日表示，參謀總長沈一鳴，政戰局副局長于親文、通資次長曹近平中將、後次室次長黃佑民都在機上，國防部透露，目前均有生命跡象。含駕駛等機組人員共13員，在上午0750時搭乘UH-60M直升機乙架至宜蘭東澳執行春節慰勉行程，因不明原因迫降在新北市烏來山區。部長嚴德發立即率專案小組人員趕赴現場緊急搜救處理。
國防部已成立救災應變中心，並緊急啟動醫療救護應變中心，陸勤部軍醫處派遣衛勤部隊前往支援，將全力執行搶救任務。（突發中心、政治中心／綜合報導）

【LIVE】軍方說明黑鷹直升機迫降意外

空軍所屬的黑鷹行政專機今早載參謀總長沈一鳴上將到東部地區的高山站台視察，並代表總統慰問官兵，但在新店與宜蘭上空突然失速，目前國軍已全面展開搜救中，國防部10：20要在松指部舉行記者會。國防部透露，目前機上人員均有生命跡象。

台灣應該要跌舊錢換埋批直升機

呢架已經係新機

台灣向美採購的60架黑鷹直升機目前還未全數交機，陸軍未來將配合美國交機時程，分成3批移交給空軍，首批2架會在今年12移交空軍，第2批為6架，規劃在2018年6月交給空軍，第3批為7架，移交時間落在2018年的12月。

台軍D妥善率真係好差

廢撚到

即係又要訂多架

不過台灣直升機意外真係好高，唔知係唔係同山區氣流古怪有關

台灣好多風切變 九降風
唔知關唔關事

妥善率差

10:50
在機上國防部參謀總長的沈一鳴，一度傳出失聯消息。據悉，沈已獲救，正送往三軍總醫院急救中，生命迹象穩定。目前政戰局副局長于親文少將、情報次長室助理次長洪鴻鈞少將等2人仍在搜救中。國防部透露，目前機上所有人員均有生命迹象。

大難不死 必有後福

軍機人員名單：參謀總長沈一鳴、政戰局長簡士偉、政戰局副局長于親文、國防部聯六次長 、次室次長洪鴻鈞少將、軍聞社記者陳映竹、通資次長曹近平中將、後次室次長黃佑民等，含機師等機組人員，共13人都在該架黑鷹軍機上。

陰毛論

會唔會係 狗共出手 ?

未知意外原因 就下定論

你仲廢啦 垃圾

11人獲救，2人失蹤
頭先記者會消息

台灣久唔久就發生軍事意外,點寧國民安心推獨

參謀總長證實死左
死左最少8人
一過年就出事 又大選前夕
之前話2020武統台灣